[8月9號和你飛安排] 離境大堂進出管制

你咪封離境大堂囉 我地係接機大堂

全部封晒佢呀笨